見到好似未放得低既ex

當你分手冇耐
諗住move on所以約新朋友去街
咁岩去到ex屋企附近
然後真係撞到佢
你我望我眼
望埋新朋友
之後我開始腳震腳軟
啲開心同痛苦既回憶湧曬出黎
仲要收到ex既msg話見到你既時候
個心情真係唔識形容
究竟我係咪仲鍾意佢掛住佢？
雖然佢曾經真係令我好開心
但係亦都令我好撚柒痛苦
見到佢之後好似搞到更加難move on
究竟點解要去果度
點解見到佢
點解要text我
我而家好down
利申：絲
估唔到第一次開po係因為咁

哈 又一pair分手 開心～

入到黎 圖又無 link又無

仲同我講把聲勁溫柔？

唔想自己辛苦就狠心啲del+block哂同佢有關嘅contact

人哋已經唔鍾意你㗎啦，無謂再放時間落啲無謂嘅嘢身上。花多啲時間係自己身上，增值下自己，享受下冇佢嘅時間。你個時間表越充實，就越快可以放低。

同你一樣
散左幾個月
有日返工突然見到佢
呆左幾秒
然後心情緊張 心跳加速 個腦好混亂
我就知仲未放得低佢

你再扮女人我打撚到你仆街

本身已經好狠心block曬所有野
好享受me time
前幾日犯賤unblock剩個imsg
之前分手佢話仲鍾意
但好似未必夾
唔知應唔應該繼續
我覺得都係因為佢唔夠愛
亦改變唔到佢既諗法
所以我都決定放棄
但內心好似期望緊佢會搵番我

究竟時間係咪真係會沖淡一切

絲打你地分咗幾耐呀
有時可能自己潛意識都未放低你都唔知咁

兩三個禮拜
成日無啦啦諗起佢
今日知會去佢屋企附近
都係度諗會唔會撞到佢

都唔係分咗好耐咁
個陣係因為咩而分開呀

其實一開頭一齊左冇耐已經分開過一次
之後話掛住想一齊番
後來話雖然鍾意但冇左一開頭既火花
覺得我地未必唔夾
但講唔出邊度唔夾
唔肯見唔肯同我相處
比左時間佢冷靜都諗唔到
我真係唔知佢想點
所以覺得無謂等

唉

都真係聽到...有啲唔嗲唔吊咁
咁呢個分開對你應該係唔開心
但同呢個人分可能對你又好似好事咁

我都想撞到佢，睇吓自己其實放得底佢未⋯⋯明明無聯絡無諗過佢，但都會無端端發夢見到佢⋯⋯唉好困擾

驚恐病發作咁 個心跳到痴線

一模一樣

梗係唔開心
係好事黎既離開個無底深淵
但係見到佢又搞到跌番入去

咁佢都真係對你好深刻
但係都係過去式了
你有冇識下其他人啊

明明個腦認定對方係衰人
但係見到個心都會亂跳

藉口， 我人係直有果句講果句，唔想分就搵人。人地要分你又阻到？所以唔死心 又出post 既係你。 亦係你move on 唔到既理由。 一日不清楚， 唔會傷到人，傷到你自己姐。未來的人未來的幸福。 想就去攪清楚，得與否心安理得。 加油

ching講得岩
想清楚就沉澱自己想點 再去搵人

其實我已經有拍拖，但可能對於前度仲有心結未解開，所以隔唔中都仲會發夢見到佢，啲夢真係好真實搞到我以為同佢仲一齊緊，醒返個刻要諗一陣先知已分手好耐，真係好煩

分手果刻 其實你都話已經過左好耐你仲要搵埋第二個
你係貪佢啲餘溫定乜 其實你都同左第二個一齊啦
你自己都簡左，你都唔係好愛佢姐應該
佢要挽留你都一早挽留左啦
同一本書你睇多一次 可能有唔同感受 但結局會唔同到咩?
你再諗其實冇乜意思

期待愈大只會失望愈大

把聲真係好...

分手咪幾好。單身一世啱你呀

過來人經驗 3年就冇事

我都係分咗一個月多啲，仲好掛住佢
就算有新嘅人出現，比前任更好，但就係放唔低。依家身體仲要唔係掂⋯⋯

我都係⋯⋯有時候自己去啲佢可能會去嘅地方⋯⋯

係..識埋新既男友...更加忘記得快.最多有時諗番佢.

無佢嘅時間係痛苦，應該點樣享受

以為自己開po回覆

死毒撚

已經諗得好清楚㗎啦，知道佢真係唔啱自己，俾唔到我想要既野，同佢一齊痛苦仲多過開心。之前都已經分過一次手，以為佢會珍惜，點知最後都重演番第一次分手前既事。我唔想分咁又點，對方唔肯一齊去試咁都冇辦法，唔通我原地等佢佢真係會比到答案我咩。只不過唔知點解正係見到佢先會小鹿亂撞，即使分手後都好似對佢仲有期望咁。

解鈴還需繫鈴人，你唔解決佢個心結永遠都係度。雖然唔鼓勵拍緊拖既你搵前度傾，但係如果一直都解決唔到甚至影響生活或者同現任既關係既話試下都無妨，當然前提係你同現任都對大家有信心。

未真係同另外一個一齊既。我同佢之前分開過一次，後來大家都唔捨得所以再試多次，唔愛佢既話我都唔比機會佢啦。不過你講得岩，兩次結局都一樣，再諗都無謂。只不過無啦啦見到佢我先係度亂諗姐

但諗諗下，期望完又點，搵番你又點，佢都係唔會變㗎啦，所以都係算了

點解係3年

雖然我講呢句好似顯得自己好矛盾，但下一個更可愛，要錫自己多啲

你有你嘅道理
但你都明白，感情邊有咁理性。我到依一刻，仲好岸鳩地等緊佢。

係既，但唔想自己仲好似未放得低既時候咁快同其他人一齊，或者當人地係水泡咁

拍咗三年 就算有新女朋友都係好掛住

咁好地地 做咩分手